/* this file is in UTF-8 format! */

/* Icon's label */
"Create"      = "寫信";
"Empty Trash" = "清空垃圾筒";
"Empty Junk Folder" = "Empty Junk Folder";
"Delete"      = "刪除";
"Expunge"     = "清除";
"Forward"     = "轉寄";
"Get Mail"    = "收信";
"Junk"        = "垃圾信件";
"Not junk"    = "非垃圾信件";
"Reply"       = "回覆";
"Reply All"   = "全部回覆";
"Print"       = "列印";
"Stop"        = "停止";
"Write"       = "寫信";
"Search"      = "搜尋";
"Send" = "寄信";
"Contacts" = "聯絡人";
"Attach" = "附加檔案";
"Save" = "儲存";
"Options" = "選項";
"Close" = "關閉";
"Size" = "大小";

/* Tooltips */
"Send this message now" = "立即寄出";
"Select a recipient from an Address Book" = "從通訊錄選擇收件者帳號";
"Include an attachment" = "增加附檔";
"Save this message" = "儲存信件";
"Get new messages" = "接收新信";
"Create a new message" = "建立一封新的信件";
"Go to address book" = "移動到通訊錄";
"Reply to the message" = "回信";
"Reply to sender and all recipients" = "回覆寄件者及所有收件者";
"Forward selected message" = "轉寄信件";
"Delete selected message or folder" = "刪除所選擇的信件或資料匣";
"Print this message" = "列印信件";
"Stop the current transfer" = "停止發送";
"Attachment" = "附加檔案";
"Unread" = "未讀";
"Flagged" = "標記";
"Search multiple mailboxes" = "搜尋多個郵件信箱";

/* Main Frame  */
"Home"                 = "首頁";
"Calendar"             = "行事曆";
"Addressbook"          = "通訊錄";
"Mail"                 = "郵件";
"Right Administration" = "權限管理";
"Help" = "幫助";

/* Mail account main windows */
"Welcome to the SOGo Mailer. Use the folder tree on the left to browse your mail accounts!" = "歡迎使用SOGo郵件系統. 請使用左側的列表來檢視郵件帳號!";
"Read messages"       = "讀信";

/* Tooltip for fab button */
"Write a new message" = "寫新信";

/* Tooltip for fab button */
"Write a message in new window" = "在新視窗內撰寫訊息";

"Share" = "分享";
"Account" = "帳號";
"Shared Account" = "分享的帳號";

/* A mailbox is selected, but no message (only shown on large screens) */
"No message selected" = "未選擇任何訊息";

/* No mailbox is selected (usually resulting from an IMAP connection problem) */
"No mailbox selected" = "未選擇任何郵箱";

"An error occured while communicating with the mail server" = "連接郵件伺服器時發生錯誤";

/* Mailbox actions */

/* Compact Folder success message */
"Folder compacted" = "資料夾已壓縮";

/* Empty Junk Folder success message */
"Junk folder emptied" = "Junk folder emptied";

/* Empty Trash success message */
"Trash emptied" = "垃圾桶已清空";

/* acls */
"Access rights to" = "存取權限";
"For user" = "給使用者";
"Any Authenticated User" = "任何認證的使用者";
"View this folder" = "View this folder";
"Read mails from this folder" = "讀取這個資料匣的信件";
"Mark mails read and unread" = "標示信件為已讀/未讀";
"Modify the flags of the mails in this folder" = "修改這個資料匣信件的標記";
"Insert, copy and move mails into this folder" = "插入, 複製 及移動信件到這個資料匣";
"Post mails" = "寄出信件";
"Add subfolders to this folder" = "在這個資料匣增加子資料匣";
"Remove this folder" = "刪除這個資料匣";
"Erase mails from this folder" = "清除這個資料匣的信件";
"Expunge this folder" = "清除這個目資料匣";
"Export This Folder" = "匯出資料匣";
"Modify the acl of this folder" = "修改這個資料匣的存取控制清單";
"Saved Messages.zip" = "已儲存信件壓縮檔";
"Update" = "更新";
"Cancel" = " 取消";

/* Mail edition */
"From"          = "寄件人";
"Subject"       = "主旨";
"To"            = "收件人";
"Cc"            = "副本";
"Bcc"           = "密件副本";
"Reply-To"	= "回覆到";
"Add address"   = "增加郵件帳號";
"Body"          = "信件內容";
"Open" = "開啟";
"Select All" = "全部選取";
"Select Message" = "選擇訊息";
"Attach Web Page..." = "附加網頁...";
"file" = "檔案";
"files" = "多檔案";
"Save all" = "全部儲存";
"to"            = "收件者";
"cc"            = "副本";
"bcc"           = "密件副本";
"Add a recipient" = "新增收件人";
"Edit Draft..." = "編輯草稿...";
"Load Images" = "加入圖檔";
"Return Receipt" = "回覆回條";
"Choose which identity to send this message from" = "Choose which identity to send this message from";
"The sender of this message has asked to be notified when you read this message. Do you with to notify the sender?" = "寄件者要求讀取回覆。您是否要寄送讀取回覆給寄件者？";
"Return Receipt (displayed) - %@"= "回覆回條 (顯示) - %@";
"This is a Return Receipt for the mail that you sent to %@.\n\nNote: This Return Receipt only acknowledges that the message was displayed on the recipient's computer. There is no guarantee that the recipient has read or understood the message contents." = "這是您寄送給 %@ 的回覆回條。\n\n附註: 回覆回條只代表收件者己收到這封郵件。並不保證收件者己經閱讀或是知道郵件內容。";
"Security" = "安全性";
"Sign" = "數位簽名";
"Encrypt" = "加密";
"Priority" = "優先順序";
"highest" = "最重要";
"high" = "重要";
"normal" = "一般";
"low" = "低";
"lowest" = "最低";
"This mail is being sent from an unsecure network!" = "這封郵件是來自不安全的網段!";
"Address Book" = "通訊錄";
"Search For" = "搜尋";
"Contains" = "Contains";
"Does not contains" = "Does not contains";
"Advanced search" = "Advanced search";
"Anytime" = "Anytime";
"Last 7 days" = "Last 7 days";
"Last 30 days" = "Last 30 days";
"Last 6 month" = "Last 6 month";
"Before" = "Before";
"After" = "After";
"Between" = "Between";
"and" = "and";
"With attachments" = "With attachments";
"In favorites" = "In favorites";
"Unseen only" = "Unseen only";
"Show more" = "Show more";
"Reset" = "Reset";
"Message size" = "Message size";

/* Popup "show" */
"all"     = "全部";
"read"    = "已讀";
"unread"  = "未讀";
"deleted" = "已刪除";
"flagged" = "已標記";

/* MailListView */
"Sender" = "寄件者";
"Subject or Sender" = "主旨或寄件者";
"To or Cc" = "收件者或副本收件者";
"Entire Message" = "全部內容";
"Date"          = "日期";
"View"          = "檢視";
"All"           = "全部";
"No message"    = "沒有信件";
"messages"      = "信件";
"Yesterday"     = "昨天";
"first"         = "最前";
"previous"      = "前";
"next"          = "後";
"last"          = "最後";
"msgnumber_to"  = "到";
"msgnumber_of"  = "的";
"Mark Unread" = "標示為未讀";
"Mark Read"   = "標示為已讀";
"Untitled" = "無主旨";

/* Filter option in messages list */
"Show unread messages only" = "Show unread messages only";

/* Filter option in messages list */
"Show flagged messages only" = "Show flagged messages only";

/* Aria label for icon of labels */
"Filtered by label" = "Filtered by label";

/* Tree */
"SentFolderName"   = "寄件備份";
"TrashFolderName"  = "垃圾桶";
"InboxFolderName"  = "收件匣";
"DraftsFolderName" = "草稿匣";
"JunkFolderName" = "垃圾信件";
"TemplatesFolderName" = "Templates";
"SieveFolderName"  = "過濾原則";
"Folders"          = "信件匣"; /* title line */

/* MailMoveToPopUp */
"MoveTo"        = "搬移到&hellip;";

/* Address Popup menu */
"Add to Address Book..." = "加到通訊錄...";
"Successfully created card" = "成功新增聯絡人";
"Compose Mail To" = "寫新信";
"Create Filter From Message..." = "建立規則...";

/* Image Popup menu */
"Save Image" = "儲存圖片";
"Save Attachment" = "儲存附件";

/* Mailbox popup menus */
"Open in New Mail Window" = "在新視窗開啟信件";
"Copy Folder Location" = "複製資料匣位置";
"Subscribe..." = "訂閱...";
"Mark Folder Read" = "將資料匣標示為已讀";
"New Folder..." = "新增資料匣...";
"Compact This Folder" = "壓縮此資料匣";
"Search Messages..." = "搜尋信件...";
"Sharing..." = "共享...";
"New Subfolder..." = "新增子資料匣...";
"Rename Folder..." = "修改資料匣名稱...";
"Delete Folder" = "刪除資料匣";
"Use This Folder For" = "使用這個資料匣於";
"Get Messages for Account" = "讀取這個帳號的信件";
"Properties..." = "屬性...";
"Delegation..." = "授權...";

/* Use This Folder menu */
"Sent Messages" = "寄信備份";
"Drafts" = "草稿匣";
"Deleted Messages" = "垃圾桶";
"Junk Messages" = "垃圾信件";

/* Message list popup menu */
"Open Message In New Window" = "在新視窗開啟信件";
"Reply to Sender Only" = "只回覆寄件者";
"Reply to All" = "全部回信";
"Edit As New..." = "編輯為新的...";
"Move To" = "移動到";
"Copy To" = "複製到";
"Label" = "標籤";
"Mark" = "標示";
"Save As..." = "儲存為...";
"Print Preview" = "預覽列印";
"View Message Source" = "檢視信件原始檔";
"View raw message" = "View raw message";

/* Message view "more" menu: create an event from message */
"Convert To Event" = "轉換成事件";

/* Message view "more" menu: create a task from message */
"Convert To Task" = "轉換成任務";

/* Message view "more" menu: download message as an eml file */
"Download message" = "Download message";

/* Message view "more" menu: download message as a zip archive */
"Download message (zip)" = "Download message (zip)";

/* Message view "more" menu: download all attachments as a zip archive */
"Download all attachments" = "下載所有附件";

/* Filename prefix when downloading all attachments as a zip archive */
"attachments" = "附件";

"Print..." = "列印...";
"Delete Message" = "刪除信件";
"Delete Selected Messages" = "刪除所選擇的信件";
"Mark the selected messages as junk" = "標示所選的信件為垃圾郵件";
"Mark the selected messages as not junk" = "標注所選的信件為非垃圾訊息";

/* Text appended to the recipients list when there are too many recipients */
"and %{0} more..." = "及另外 %{0} 位...";

/* Button label to hide extended list of recipients */
"Hide" = "隱藏";

/* Number of selected messages in list */
"selected" = "已選";

/* Date formatting from one time to another time */
"to_time" = "to";

/* Date formatting from one day to another day */
"to_date" = "to";

/* Encrypted message notification */
"This message is encrypted" = "已加密的信件";

/* Encrypted message but no certificate */
"This message can't be decrypted. Please make sure you have uploaded your S/MIME certificate from the mail preferences module." = "無法解密信件。請確認已於郵件模組設定中上傳您的 S/MIME 憑證。";

/* OpenSSL certificate error - unknown issuer */
"certificate verify error" = "無法認證信件所附的電子簽名";

/* OpenSSL certificate error - digest failure */
"digest failure" = "信件內容遭到竄改";

/* OpenSSL reading error */
"Error reading the certificate. Please install a new certificate." = "讀取憑證發生錯誤。請重新上傳憑證。";

/* Trying to access a non-existent certificate */
"No certificate associated to account." = "沒有與帳號關聯的憑證。";

/* Invalid S/MIME signature */
"Digital signature is not valid" = "Digital signature is not valid";

/* Valid S/MIME signature */
"Message is signed" = "Message is signed";

/* Valid S/MIME signature but common name not found */
"Message is signed but the certificate doesn't match the sender email address" = "Message is signed but the certificate doesn't match the sender email address";

/* Unknown error while validating message signature */
"Digital signature is not valid" = "Digital signature is not valid";

"This Folder" = "該資料匣";

/* Label popup menu */
"None" = "無";

/* Mark popup menu */
"As Read" = "已讀";
"Thread As Read" = "標示為已讀";
"As Read By Date..." = "按日期讀取...";
"All Read" = "全部讀取";
"As Junk" = "為垃圾圾郵件";
"As Not Junk" = "為非垃圾郵件";
"Run Junk Mail Controls" = "執行垃圾郵件管制";
"Search messages in" = "搜尋信件在";
"Search" = "搜尋";
"Search subfolders" = "搜尋子資料匣";
"Match any of the following" = "符合下列任一條件";
"Match all of the following" = "符合以下所有條件";
"contains" = "包含";
"does not contain" = "不包含";
"No matches found" = "未找到符合條件的資料";
"results found" = "搜尋結果";
"result found" = "搜尋結果";
"Please specify at least one filter" = "請指定至少一項過濾原則";

/* Folder operations */
"Name" = "名稱";
"Enter the new name of your folder"
 ="輸入資料匣的新名稱";
"Do you really want to move this folder into the trash ?"
 = "是否確定將這個資料匣移到垃圾桶?";
"Operation failed" = "操作失敗";
"Quota" = "使用空間";
"quotasFormat" = "已使用 %{1} MB 的 %{0}%";
"messageQuotasFormat" = "%{0}% of %{1} msgs";
"Unable to move/delete folder." = "無法 移動/刪除 資料夾。";

/* Alternative operation when folder cannot be deleted */
"The mailbox could not be moved to the trash folder. Would you like to delete it immediately?"
= "無法將資料匣移至垃圾桶。您是否要直接刪除？";

/* Confirmation message when deleting multiple messages */
"Are you sure you want to delete the selected messages?" = "您確定要刪除已選的訊息？";

/* Notification on the number of messages successfuly copied */
"%{0} message(s) copied" = "已複製 %{0} 封訊息";

/* Notification on the number of messages successfuly movied */
"%{0} message(s) moved" = "已移動 %{0} 封訊息";

"Please select a message." = "請選擇一封信件。";
"Please select a message to print." = "請選擇要列印的信件。";
"Please select only one message to print." = "請選擇單封信件進行列印。";
"The message you have selected doesn't exist anymore." = "您選擇的信件已不存在。";
"The folder with name \"%{0}\" could not be created."
= "無法建立名稱為 \"%{0}\" 的資料匣。";
"This folder could not be renamed to \"%{0}\"."
= "無法將資料匣名稱更改為 \"%{0}\"。";
"The folder could not be deleted."
= "無法刪除此資料匣。";
"The trash could not be emptied."
= "無法清空垃圾桶。";
"The folder functionality could not be changed."
= "無法修改該資料匣的功能。";
"You need to choose a non-virtual folder!" = "您必須選擇一個非虛擬的資料匣!";
"Moving a message into its own folder is impossible!"
= "不能將信件搬移到其原本所在的資料匣!";
"Copying a message into its own folder is impossible!"
= "不能將信件複製到其原本所在的資料匣!";

/* Message operations */
"The messages could not be moved to the trash folder. Would you like to delete them immediately?"
= "無法將所選郵件移到垃圾桶。您是否要直接刪除這些郵件？";

/* Message editing */
"Please specify a subject." = "請輸入主旨。";
"error_missingsubject" = "這封郵件沒有主旨。是否仍要寄送?";
"error_missingrecipients" = "請輸入至少一個收件人。";
"Send Anyway" = "仍要寄送";
"Error while saving the draft" = "儲存草稿時發生錯誤";

/* Error when emptying trash */
"Unable to empty the trash folder." = "Unable to empty the trash folder.";

/* Error when emptying junk folder */
"Unable to empty the junk folder." = "Unable to empty the junk folder.";

/* Error when uploading a file attachment */
"Error while uploading the file \"%{0}\":" = "上傳檔案 \"%{0}\" 時發送錯誤：";
"There is an active file upload. Closing the window will interrupt it." = "檔案上傳中。關閉視窗會造成上傳中斷。";
"Message is too big" = "訊息太大";

/* Appears while sending the message */
"Sending" = "寄送中";

/* Appears when the message is successfuly sent */
"Sent" = "已寄送";

"cannot send message: (smtp) all recipients discarded" = "無法寄送信件: 所有收件者帳號都無效。";
"cannot send message (smtp) - recipients discarded" = "無法寄送信件。以下的收件者帳號無效";
"cannot send message: (smtp) error when connecting" = "無法寄送郵件: 連接 SMTP伺服器時發生錯誤。";
"cannot sign email without certificate" = "The message can't be signed because there's no certificate associated to the mail account.";
"cannot sign message because the certificate can't be read" = "The message can't be signed becasue the certificate associated to the mail account can't be read.";
"cannot sign message because the certificate doesn't include the specified sender address" = "The message can't be signed because the sender address is not included in the certificate associated to the mail account.";

/* Contacts list in mail editor */
"Email" = "電子郵件帳號";
"More mail options" = "更多郵件選項";
"Delegation" = "授權";
"Add User" = "新增用戶";
"Add a tag" = "新增標籤";
"reply" = "回覆";
"Edit" = "編輯";
"Yes" = "Yes";
"No" = "No";
"Location" = "地點";
"Rename" = "重新命名";
"Compact" = "壓縮";
"Export" = "匯出";
"Set as Drafts" = "設為草稿";
"Set as Sent" = "設為已寄送";
"Set as Trash" = "設為垃圾桶";

/* Set the folder as the one holding the Templates */
"Set as Templates" = "Set as Templates";

/* Set the folder as the one holding Junk mails */
"Set as Junk" = "設為垃圾郵件";

"Sort" = "分類";
"Order Received" = "收件順序";
"Descending Order" = "降冪排列";
"Back" = "返回";
"Copy messages" = "複製信件";
"More messages options" = "更多信件選項";
"Flag" = "標示";
"Unflag" = "Unflag";
"Mark as Unread" = "標記為未讀";
"Mark as Read" = "標記為已讀";
"Closing Window ..." = "關閉視窗中...";
"Tried to send too many mails. Please wait." = "短時間內寄送太多郵件。請稍候再操作。";
"View Mail" = "檢視郵件";
"This message contains external images." = "此郵件包含外部圖片";
"Expanded" = "展開";
"Add a Criteria" = "新增搜尋條件";
"More search options" = "更多搜尋選項";
"Your email has been saved" = "您的電子郵件已儲存";
"Your email has been sent" = "您的電子郵件已寄送";
"Folder compacted" = "資料夾已壓縮";

"More Options" = "More Options";

"New draft" = "New draft";
"Create new draft with this template" = "Create new draft with this template";

/* Advanced search */
"Enter Subject" = "輸入主旨";
"Enter From" = "輸入寄件人";
"Enter To" = "輸入收件人";
"Enter Cc" = "輸入副本收件人";
"Enter Body" = "輸入信件內容";
"match" = "符合";
"does not match" = "不符合";

/* Aria label for scope of search on messages */
"Search scope" = "搜尋範圍";

/* Subscriptions Dialog */
"Manage Subscriptions" = "管理訂閱項目";

/* Label of filter input field in subscriptions dialog */
"Filter" = "搜尋條件";

/* Hotkey to write a new message */
"hotkey_compose" = "w";

/* Hotkey to flag a message */
"hotkey_flag" = "*";

/* Hotkey to reply to a message */
"hotkey_reply" = "r";

/* Hotkey to reply to all recipients of a message */
"hotkey_replyall" = "a";

/* Hotkey to forward to a message */
"hotkey_forward" = "f";
